[親生仔] Google Pixel 討論區 (46) 4a到貨未？Android 11 released 白卡勿入

Google Pixel系列行貨問題
Google現階段未有對外公佈香港行貨消息, 各位有興趣巴打, 請自行尋找渠道購買。

Google Pixel 4 / 4XL Motion Sense
香港暫時用不到 , 有需要請自行root機開啟 , 承擔風險

實用連結:
Factory Images for Pixel/Nexus Devices: (需要 Unlock Bootloader)

OTA Images for Pixel/Nexus Devices (不需要Unlock Bootloader)

回帶

#43
#42
#41
#40
#39
#38
#37
#36
#35
#34
#33
#32
#31
#30&nbsp;
#29&nbsp;
#28&nbsp;
#27
#26
#25
#24
#23&nbsp;
#22&nbsp;
#21&nbsp;
#20&nbsp;
#19&nbsp;
#18&nbsp;
#17&nbsp;
#16&nbsp;
#15&nbsp;
#14&nbsp;
#13&nbsp;
#12&nbsp;
#11&nbsp;
#10&nbsp;
#9&nbsp;
#8&nbsp;
#7&nbsp;
#6&nbsp;
#5&nbsp;
#4&nbsp;
#3&nbsp;
#2&nbsp;
#1&nbsp;

強烈建議admin永久封鎖會員 任何淫#255744

新手注意：

Pixel機主要分：flagship 同 mid range, 個名主要用a黎分
flagship: pixel 3, pixel 4
mid range: pixel 3a, pixel 4a

Function, Spec
flagship: 以pixel 4為例，雙鏡，flagship soc，ip rating(姐係防水防塵），玻璃背，wireless charge
mid range: 會比flagship差啲野，主要係單鏡，mid range soc，冇ip rating，膠背，no wireless charge

買：
香港仲係冇行貨，所以你主要買嘅方法只有上網或者等水貨佬入香港

上網：美馬，b&h
香港水貨：先達嗰類啦

上網買要睇ship唔ship香港，google store就好多時都唔得，集運都ban

Pixel版本：
主要分unlocked同carrier，香港一定係用unlocked，carrier係要用指定電訊商嘅電話卡

Google pay/root嘅問題：
google pay喺冇root機嘅情況下係冇問題
有咩情況要root: 想用一啲limited function，姐係pixel 4 motion sense喺香港唔用得，想break呢個limitation就要root機，但root左之後google pay好有機會用唔到，仲有銀行app都用唔到

保養：
話明水貨就當然香港冇得保，除非你自己寄返去美國

購買指南：
同平時上網買野一樣，揀完入地址比錢，跟返上面嘅information去買，最最最正路喺美馬b&h買嘅，佢會寫送唔送香港，直送就落得單，揀返unlocked版就得

請注意：
唔好用 VPN 係amazon 買嘢，有巴打俾amazon連lock兩次account

有得set到幾多%就響

Pixel 2 收到 Android 11 OTA .....
估唔到由 8 一路 up 到 11 都仲有 ..

我搵人幫我 落一張新單睇下邊邊快啲出貨 暫時睇預計時間真係早過我新嗰張單

LM

就3年都有得更新，仲要咁快有，親生仔既售後服務果然好過人

好想換新機 .......

Pixel機3年update wo

Google promise made

用開細機換4a最啱啦

屌鳩amazon真係有用

Thanks for contacting us.

I understand your concern about the delivery estimate of your order #xxxxxxxx.

To help you with this, I've changed the delivery estimate of your order to October 2, 2020 -, October 19, 2020.

We expect to ship your order in time to be delivered between October 2, 2020 , October 19, 2020. Please be assured that this is just an estimate and you may expect it sooner

We will send an e-mail when your order is shipped so you can track your package. Your order could ship any time between now and the delivery date.

You can check the most up-to-date status of your order in Your Account, here:

啱啱落咗單10月2號至20 舊嗰張單10月14至11月4

Send email 屌鳩佢 佢即改

有冇巴打有最新feedback, 我仲係14Oct -4Nov arrive
Cancel 再訂定等下好

11應該係最後, 希望 up 完 main release 都仲 keep 住有 bug fix ...唔好 up 完就停 ...
So far android 10 用緊都算 stable 無乜大問題 ..

可唔可以send個sample出嚟我要send email

Sth like this

I placed my ordered for the Google Pixel 4a on 5Sep20 and the estimated delivery date will be on 15Oct to 5Nov.
I notice that if I place my order today and the estimated delivery date will be on 2Oct to 21Oct, 2 weeks earlier than my estimated time!

May I know the reason? Should I cancel my order and place it again to receive my product earlier?

send咗屌佢老母 唔該曬巴打

係 依家唔知點好2張單 一齊ship就仆街

google唔係應承os 2年 security patch 3年咩

pixel2 有11已經係俾多咗？

我叫第二個開ac幫我 落單 千祈唔好同一個ac佢會 黐埋一齊發貨

我要做痴線佬 每隔一粒鐘send個email

咁直接cancel舊order算

上個post有巴打分開三個日期落單三部機同一時間發貨

依家佢係咁寫嘅

但其實對保護舊電黎講有冇用定裝多左個app長開仲衰左

是但啦 舊電壞左咪買過部

pixel 5 似乎都真係有ultrawide

我諗唔需要咁緊張
係有機會通知你estimate delivery date會改早咗，有巴打同我都試過
可能你上一水無咁多貨，佢嗰陣預計耐d
今水多貨，預早d
但都係順序咁出貨

(我估)

佢話最少 3 年.

4a出完無耐已經由10變11
係咪已經當係一年

唔知會唔會有正常pixel 5 用sd865
幾貴都買

Device Name點解寫Pixel 5s

部3仲好正常，但係部5幾吸引

個quick toggle少咗一行有冇得加返

留名

我online 同佢地CS 傾完，佢fast delive to me,之後收到再退番個shipping fee 俾我，而家Est delive time 係月中

bubbles 用唔到

我都覺得嘥氣
個app話我部pixel 2有85% health但都係得兩個半鐘SOT

而家長撳power button冇咗screenshot嘅係咪又冇得加返

唔係個個APP 得

真係打電話過去傾？ 我睇淨係可以send email或者打電話

唔係個個app 得,但係個個set 得bubbles 既app 都唔得

online chat , 個app 有

而家改咗喺下面向上拉去recent app嗰版 左下角有得cap

冇！只可以power加音減

下 上代個前鏡sensor用一代就放棄係咩玩法

搵唔到嘅

冇喎

撳落去真係打電話

同埋而家有通知嗰陣佢都改咗個格式show出嚟

睇到未？

Power+volume down都得

想唔會叉爆舊電姐

用full gesture control 先有

又要等隻垃圾pad update咗先升得11

禁完第一 之後搵唔第二了

我係ios, 你研究下啲字眼，應該差唔多

唔係掛ios先可以online CS

請問要點set

setting
system
gestures
system navigation

襟第一個入去之後冇我講果啲野？

係

升完11 加咗suggestion apps 係 home多咗一行apps , 但之後去番 home setting turn off 都仲有一行留空, 點搞？

設定 系統 手勢 系統導覽 手勢導覽

recent app嗰版 點整出黎

有無得自己拖野落去

㩒住底嗰條bar向上推少少

可以拖番落去

好想係865版本
但理性角度同我講
p5s只不過係工程機型號
俾我估錯好冇

865版本個價應該貴好多

好ON9 呢個升級版
本身方便咁多 又無得比人SET 返舊 screenshot果個

同埋禁電源制 家下變左強制全螢幕 好柒

有時係上面禁實拖到左下or右下角, 佢就自動放手
唔知係咪mon貼問題

去先達睇殼，all軟膠套，我想要硬膠呀屌

setting
display
有得較高sensitivity

同埋係主畫面到
想拉上去 開D 桌面無顯示既APP 成Q日都拉左去其他開緊既視窗

拉極都拉唔撚到開其他PP 出黎

搵到但係唔畀我聊天 寫住聊天目前已關閉仆街

睇睇星際有未

手指唔好喺最底拉！上多少少拉就得

未上11, setting冇呢項

$999美仔應該夠掛
出先講啦

p5用765g 基本定咗
buds 2又俾人屌到暈
雖然之前無啦啦又話watch重推
但連大概日子都冇，似9up
以上種種因素令我有9成轉會apple
當然都會等埋官方正式發布先會決定
唔爭在等多個月

iPhone12 pro max 主機
起碼耳機同錶都唔洗煩買邊隻

準備去福仁

865做返細機價799起跳咪得 唔使999啦

P3升完11
有啲窒同慢

算啦 no FF
果部工程機啦

係咪未load完咋

唔係

P2升完無事

你哋升完11會唔會factory reset部機?

點解要咁做，啲app 又要裝過

上咗Android 11半日
倒水倒到

in google we trust

你做咗啲咩嚟

電我覺得差唔多，但整體順左

我都覺得部Pixel 2 XL 上左11 順過用10 個陣

Android 11 螢幕錄影可以記錄通話？

福仁 貼同殼都無
1樓有間話會晏d番貨
慘撚過大陸機

驚疾
對上部LG一有依啲大version更新
就會疾到仆街 好似用緊powerpoint電話咁
要factory reset先冇事

amazon買算啦

咁你咪升完真係lag先諗下使唔使洗機

Android 11 Usability Enhancements
Screen recorder
Screen recording is now built in, so you don’t need an extra app. Record with sound from your mic, your device or both.

App suggestions
Pixel devices1 now make app suggestions based on your daily routines. These apps show up on the bottom row of your home screen. So you can get the apps you need when you need them.

Smart folders
See intelligent suggestions for folder names on your Pixel device1. For a home screen that stays organized.

Call screening
New APIs to help screening apps better identify spam calls.

Schedule Dark mode
Schedule when you want your phone to turn to Dark mode. And when you want it to go back to a standard display.

Picture-in-picture
Picture-in-picture windows can be adjusted to fit the size you need.

5G detection API
With new APIs, apps know if you’re on a 5G connection. So you get better performance.

Hingle angle sensor support
So apps can better support all kinds of foldable configurations.

Ethernet tethering
Share a tethered internet connection with a USB ethernet dongle.

Gesture sensitivity
When using gesture nav, you can now fine-tune both Back gestures on the left and right edge independently of one another.

Notification history
Your notification history is now available in settings.

Sharesheet
Pin the apps you use most in the Sharesheet.

為左果小小野，點夠錢

返緊工唔得閒嘛
睇下你哋有冇咁嘅情況

以前用an機係刷rom先wipe, ota升級冇wipe過
完全冇問題

nexus / pixel 不嬲都係咁架喎 ...
一係淘 ....
pixel 已經算好少少, nexus 年代仲慘.

nexus有行一定易揾啲

pixel 2 升左 11 好似無咩問題, 都順, 待機好似慳電過之前..

冇option 俾你揀人工客服？

beta3就倒水，倒足一個月
尋晚上正式版耗電已經變返正常

btw Pixel 3, 冇清機就咁上

New estimated delivery date:
Monday, September 21, 2020 - Thursday, September 24, 2020
Previous estimated delivery date:
Friday, September 25, 2020 - Monday, October 5, 2020

快左一個星期

頂係咪個個都可以online傾得我唔得

我無傾,佢自動send email update我

買埋呢次以後唔用美馬了好撚垃圾 不公平的

你第一張單幾時落order?無貨幾batch一齊出其實好正常

27號 原本都係9月尾至10月頭之後畀人調去10月至11月 本身時間同你一樣 依家 無啦啦仲要遲你一個月

由始至終得一張單

你慢我2日聽講有ching 21號單,一早收到
可能係呢batch到左但派唔到去27號

pixel 4a 好似係11順過10,唔知有無巴打有同感

好似平時咁
bluetooth聽歌
打機打咗唔夠半個鐘 (puzzle類)
上連登

平時有開熱點？

食差價，何必呢
如果唔係即刻要貨真係無謂益呢啲舖頭

啱啱收到update, expected arrival早咗
睇黎就出貨好滾動

電池用量有個名叫 -5 有無巴打知係咩黎

想要返以前個cap圖制，點教返出黎

你click入去就知

click入去係咁

會唔會係鏟咗嘅apps

應該冇得攪！

充滿電後我好似無剷過 APP , 唯有過用多一兩日再睇下有無呢個啦

好間唔中先開
頭先倒水期間冇開過

幾時落單？

8月25咪寫住係到

sor 盲左

我都係25落單 變左18-23號到

轉咗Pixel之後 影多咗相

好撚想喊呀

點解amazon要針對我

有冇人鏡頭都貼埋保護貼

部機咁平仲搞咁多

到我調早送貨未呀

我都係本身用緊Nokia 8.1, 相比下4a又快又順

有冇人用緊bellroy case? 好無用?

update有冇得自動push? 我岩岩去check先知有

4仔上11

睇嚟就算香港變成點，巴打都離開唔到香港

pixel 4都係

android 11係咪終於有得screen recording

你等部機重新差過先

我4a，啱啱升完11個陣明顯部機暖暖地，跟住好似好倒水咁；等部機凍翻，重新差足電一次又無事

夜晚差爆先訓， 11點左右升上11，
我覺得D 電又冇咩野

4a淘張玻璃貼 搵邊隻牌子好？

update完再boot多轉啦，睇下咩野最食電

我慣左升完重新開多次機

正常daily一次，應該你聽朝會有，但我都好少收notification

其實係咪未過數？未過數你cancel order再落過啦

話說，之前係咪有巴打做過google啲survey嗰時係咪問過類似spec同價錢嘅野？

Google會唔會睇過spec見大家揀平啲但冇咁top嘅spec多，所以個取態唔同左

我已經叫人幫我再落單 而家兩張單 email咁耐都未回覆

Google 從來都唔會睇單次 Survey，本身就有 big data

用緊NOMAD

我一開波更新完都好似倒水咁，我無差電，宜家舊電用落已經無咁倒水

同問

想買Google 4a 官方case 有冇巴打想夾
或者有冇善心巴打可以畀我搭單買

如果幾條友搭單買建議係Google store 直接送去集運倉，如果唔係有排都送唔到

我唔急呀 諗住有巴打買4a 搭多個case畀我咋

始終官方殼相對貴 未必有人會買

NOMAD無出4a..

Pin this

8月21訂 今日終於收到機

想問點樣排列應用程式？

我搵個中文版先，驚有巴打睇唔明

free shipping定有加錢俾 priority？

唔使google store買架，上bellroy個網就有，送貨應該方便好多

free shipping
9月5號已到香港 但SF唔派貨 拖咗幾日先派

冇得自己排，suggest嗰行好似係base on你開嗰個app嘅frequency

我早你一日訂，加左priority29號到，由Android 10 玩到依家Android 11，個2百幾真係好抵

孝子機嚟 唔想比多200

Android 11 更新功能升級

屏幕錄像機
屏幕錄音現已內置，因此您不需要額外的應用程序，即可使用麥克風，設備或兩者的聲音進行錄音。

應用建議
現在，Pixel devices1可根據您的日常工作提出應用建議。 這些應用程序顯示在主屏幕的底行。 因此，您可以在需要時獲得所需的應用程序。

智能文件夾
在Pixel設備上查看有關文件夾名稱的明智建議，保持井井有條的主屏幕。

通話篩選
新的API可幫助篩選應用程序，從而更好地識別垃圾郵件。

排程黑暗模式
排程何時要將手機設置為暗模式。 而當您希望它返回標準顯示時。

畫中畫
可以調整畫中畫窗口以適合您所需的大小。

5G檢測API
使用新的API，應用程序可以知道您是否處於5G連接中。 這樣您可以獲得更好的性能。

鉸鏈角度傳感器支持
因此，應用程序可以更好地支持各種可折疊配置。

以太網網絡共享
與USB以太網加密狗共享共享的互聯網連接。

手勢靈敏度
使用手勢導航時，您現在可以彼此獨立地微調左右邊緣上的後向手勢。

通知記錄
您的通知歷史記錄現在可以在設置中使用。

共享表
將最常用的應用固定在共享表中。

小心出事呀

confusing

你belllroy 有Google 官方case?

巴打點買 諗緊直接係台灣google買 再集運運番黎

5s...? iphone咩屌

如果成真, 實俾人笑

美馬訂 不過預要等一個月

推得好快

屌20日都冇 就收到

Suggest 有得改呀
拉個 app 去就會冇咗 suggest

5P 啦不如

如果5改名做5s 真係skip1年睇下轉唔轉會

上個beta Suggest Apps會重複，Home Screen有嘅佢又suggest，唔知正式版改好未？今朝Pixel 3 updated完唔得閒理

熱點

咦，之前pixel case唔係揾bellroy做架咩定我記錯左

6p 退化成5p

bellroy 官方果d成3舊幾水,我諗住買d平既硬膠殼呀

平就淘寶囉

個智能文件夾又真係幾智能 之前懶得改名

諗住買e個灰色夠特別,d制橙色

以太網加密狗共享共享

所以我先遲遲冇pin到，搵緊d好d嘅翻譯

最後咁樣覆 Yes there might be some technical issue. you just cancel this and place new order .

你個CS可能Hea答你咁

咩係共享表 同智能文件夾姐邊個？

依家刷緊cs

條友好hea 搵過第二個先

有呀
我較到85%就響

以太網網絡共享 (tethering)
使用USB以太網絡適配器(adapter) 共享互聯網
ethernet dongle (USB to RJ-45 adapter)

你講吖嘛 翻譯好快咋

問咗第二個佢都話 重新落單中咗bug

共享表 Sharesheet
我估係呢個

智能文件夾似係 推薦(或者整理好)某類app放入同一個folder

我自己試下 改變運送速度 再改返正常 就快咗

我用舊電話臨瞓前叉電，最多叉到90%，最後10％會喺我鬧鐘時間前叉好

好撚嬲 有冇人知我嘅心情

有冇人升咗11之後個touch怪怪哋？
我部機嘅問題包括
向上掃想返home嗰陣佢經常哋變咗同我撳咗一下最底
掃緊連登嗰陣會冇啦啦亂咁幫我撳咗一下 例如我load到啲圖嗰陣會random咁幫我撳落啲圖度
你哋有冇類似問題？

不過驟眼睇嗰條bar係咪真係有用

我今朝訂嘅

我另一個ac都係同你一樣 我而家等緊邊個ac會早啲出貨

就嚟真係要攞白卡

岩岩落單買 佢寫10月4-20 希望早D到

如果你早過我出貨 我會黐線

Pixel 2 XL 仲未有 update

手動refresh更新嗰頁試下？
我細2今朝就更新咗

pixel 2xl 表示已經update左Android 11

留名睇

今朝我部2xl 都係用依個方法update

sosad 巴打

會唔會係有多部機嘅意思？ 廢事指明大細機

佢係個device name寫5s
所以好大機會叫pixel 5s

已經狂撳

Sampling?

望係咁望

未上同上咗 Android 11 都無 nearby sharing

上咗11之後有冇人有時全畫面打橫打打下機上面條 notification bar 唔識消失遮住個畫面？

係咪無人正常咁用到bubble

之前beta個陣已經係咁

仲淘寶

Google assistant 傻咗
問佢天氣淨係識Google search俾我
但係其他例如問我喺邊嗰d又冇問題
有冇人係咁

Nearby Sharing 咫尺分享
我舊電話都有喎

點買到pixel呀
教下我啦

又正常返
我都唔知做咗咩
只係插咗耳筒

睇#2

用緊nokia 8.1
換4a既話算唔算upgrade左?

睇#3先真

我nexus 5 android 10 都有nearby sharing

參考下pixel 4a 既散熱同電量

yes,我就係成功例子，Nokia 8.1 lag

遲下會好似iOS咁加blur？

依家都係on99 重覆

有冇巴打以身試伏 pixel 2個11
想升，但係冇後備機，驚出事

我4XL都未上an11
好似未有xposed support

個mon算唔算細好多

我覺得還好，我兩部都用緊

上左但用唔到個對話bubble

條bar去到第幾格

我個status update咗
26號訂，而家係arriving September 21 - September 24

我都係啊公廁

我果條去到尾，應該呢個星期會寄掛

睇嚟佢哋排到26號應該仲有一日到我

依家變咗唔知用唔用Lockdown好
變成兩下

「小鴨幹線」（又再）被GOOGLE PLAY下架
各位如有需要可以去官網下載, 放SD卡, 再自行用FILE MANAGER安裝

小鴨幹線非常好用

張卡岩岩過左數勁happy

測試咗幾日
部野細細部, 有 6hr SOT time, 算係咁

可唔可以祝福我

今朝唔知咩事 明明係想喺wts碌個screen揀sticker 但我一嚟就send咗我掂落去果個sticker度 好似好sensitive咁 關唔關Android 11事

樓主pin this ok?

等大家俾下意見，pin呢個定Android 11 update重點

話時話大家用緊咩玻璃貼

普通玻璃mon貼，我見佢包埋個前鏡頭，但個包裝又寫比4a用係咪正常

我個塊有喇叭位cut out，所以一定係 pixel 4a 用

個前鏡頭有冇cut到

就係冇

巴打，我懷疑你八字同amazon唔夾

4xl之前果塊壞左，之後換左幾塊都有彩虹紋

等緊pixel 5

終於收到4a Dbrand skin, 訂咗成個月。不過佢地9月3號先寄出。

綠色😏

唔知周庭有冇mon呢個post

周庭bb

實有
我成日都笑鳩gphone部iphone比狗爆 周庭pixel冇事

hello周庭我係pixel首席打手

我都唔明點解lockdown唔可以方便啲

google真係好痴線爆唔到機

我啱

我覺得 Amazon bully佢，美帝亡我之心不死

所以要搵有cut cam位先係真4a貼？

其實啲人好似話最新嗰個version嘅software已經爆到，只係佢地唔係用最新咁解

唔知，但我試左用前鏡頭都影到相
如果對影相無影響係咪無所謂
btw我都唔自拍，是但啦

扣錢鳥

搞唔掂

想問有無人更完android 11之後telegram成日connecting

呢隻綠真係麻麻地

呢啲色第一眼會好正
但用耐咗會唔知做乜鳩

應該係呢個問題，宜家用chrome都成日碌碌下禁到d link

我係侵侵fans嚟㗎

更新左11之後, 個touch好似怪怪地咁

lihkg app lag lag地

我都好覺，尤其有d 操作改左

侵好似唔鍾意amazon個老闆

睇黎我都係呢個問題, 有冇得落返10

想問一問，club esim係咪用到見佢寫只適用於指定型號劣左劣

有冇link？

有冇全屏mon貼推？

11會lock screen冇左個media control?

我都feel到有呢個問題
xda有人教可以改accessibility settings (輕觸並按住延遲set做中)
我改完之後好似未試過出事

Btw升咗上11之後仲發覺有兩個問題
1. Lockscreen之後 如果有Notification suppose會著mon跟住熄返 但唔係次次識得熄
2. Whatsapp backup上google drive嗰陣whatsapp會crash
你哋有冇類此問題?

Pixel 2XL 仲未有 Android 11

升完11之後，成日唔小心hi 到之後亂負評人地留言

今日4a岩岩升 11, 感覺良好都幾順同快, 不過有冇人成日開個keyboard出黎時下面都會彈個toast出黎寫住null ?

終於出貨

幾號買

25

有冇26 27開始出貨

更新左and11 d 制奶曬野

想係e頁整個記事薄，唔洗開app，姐係當加左張紙係e頁明唔明，google本身有既小工具唔岩用

貼張memo 紙咁？

keep notes好方便
寫完又可以加圖pin

無錯，工作需要，成是要 mark野

我想懶到連app都唔開,直接 1碌黎e版就打到字

我用 colornote , 好有用， 提自己買野

啱啱唔小心負皮咗你添

google keep notes可以做到
google tasks 都得

你試下先

姐係我係想佢唔洗彈出黎,好似電腦memo紙咁

邊度有得set？

設定 》螢幕 》進階

巴打 11有無咩BUG 銀行APP 個指紋用唔用到?

大新

好似cut 咗
最最最舊版嗰時明可以

更新完個mon 虧左

咁係開咗定未開唔明呀阿鬼

HSBC, 東亞, 渣打無問題

要Pixel 4 開始先有

P5 $724 ? 唔知真唔真
source

我25都未出

升左去11真係順到離哂譜,同時亦到敏感到離哂譜

返咗貨 即買

但有無人發現打機好似差左

Isn't that just mrwhosetheboss's pixel 4a review thumbnail but slightly photoshoped?

應該係相反
有人話拎走塊mon貼就冇事
我見你都係石春貼
係咪又係有時會冇啦啦幫你撳咗啲？

上咗11之前啲on9 lag終於冇晒
真係唔知之前係咩問題

4A？

係有時係咁，但10果時無咩呢個情況

請問下大家手機殼用邊隻

有唔裸機會暫時用 Spigen thin fit

因為暫時搵唔到其他好渣手/薄嘅殼

敏感要係fast charge令部機熱少少先覺

但總之d animation 怪左，有d睇唔順眼咁

Pixel 2xl 我已經冇主力用2年，淨係用嚟升Android玩，所以唔知

我想問你所講嘅功能，你係邊部機用過？

我懷疑係關mon貼事
當然主因係因為佢software有問題
不過xda有人話搣咗塊mon貼就ok
我同佢用同一款mon貼 問題亦一樣

所以mon貼真係好難揀

用10嗰陣一切正常嘅其實

我知，但我用過 Pixel 4，我發現 Google 會成日轉個 mon 嘅敏感度

佢唔比我自己較先嬲
Pixel 4係可以提高㗎嘛

我知，經歷過幾個版本，玩到我頂唔順

26號order錢已扣！

咁有可能再早d到，巴打有冇加 priority？

冇呀 希望有驚喜啦

嚟到得空盒個隻驚喜？

dllm

更新完直頭打唔到機

會唔會係因為D GAME未OPTIMZE ANDROID11
我見我玩果隻GAME都叫我唔好升住

早知夾單

Pixel有無咩方式可以減低OLED嘅PWM閃爍問題?
(例如好似iPhone個Reduce white point功能)

4 xl

Noti bar 得返6個icon 位 好低能
咁點做到dashboard功能，想較返9個

香港係咪無得賣？

佢閃到我好辛苦，好明顯

旺角星際好似咩都有
未買就amz順便訂埋

你哋對眼真係好犀利我真係完全睇唔出

機已買
咁想問下知唔知星際依隻大約幾錢？唔該巴打

我諗係OLED問題，係Mon前面fing手指見到殘影，佢閃得唔夠快... 可能120Hz會好啲
舊lcd mon 冇呢個問題

星際不嬲海鮮價，我自己買咗 mon 貼+套就200

唔知喎 我amz買殼 我諗原價加20%掛
一係買膠殼頂住先 好危險
買咗新電話唔好想死啦

fing手指點樣可以見唔到殘影

係電腦mon /舊電話mon前fing手指，影像連貫
4a 會見到分開咗
唔知你明唔明
啱啱測試，較光嘅時候會冇事，好想有得set
省電換黎嘅係壞眼

我啱啱就由你講fing到依家，我都睇唔到個mon嘅影像有唔連貫過

所以話你地對眼好勁，我真係完全睇唔出有咩特別

可能黑先易睇? 🤔
情況似隔住風扇睇電視咁

按我嘅測試 亮度有70%就唔會閃

我2仔上11反而lag咗
上連登scroll下都狂drop fps

利申 等緊5仔一出即換

我都覺無套成日覺得好危險咁，祼跑左幾日，今日去買套

有同樣情況 可能係連登apps問題

android 11裝完vanced manager開唔到, 有冇人都係咁?

OLED話喺夠光環境用唔覺點閃 但喺夜晚或暗環境下當PWM調低螢幕亮度就會閃 所以iPhone先有個Reduce white point功能 首先調返光你個mon(減少閃爍對眼睛不適) 同時又加個filter遮光 (降返低個畫面亮度) 平衡返

雖然係折衷辦法 但對成日要暗環境用電話嘅人黎講 如果Pixel都有呢種軟體調節功能都可能幫到?

終於扣錢了

升左11後，有冇發覺e版難開左，成日熄app都覺得好難拉e版出黎

我都係

底bar向上拉之後hold一hold就得

我都lag lag 地開d app , 唔知駛唔駛master reset

同問, 我個youtube music lockscreen 只顯示到歌名, 無咗轉歌介面

但係係順豐

梗係啦，Google cancel左 home screen可以trigger到recent app

你依家開d聽歌app冇？

[url]岩岩買左 佢預23/10[/url]

冇 得notification果個

咁點先整到recent app果版出黎

咁用條home bar囉

好彩冇聽cs講重新落單屌佢

可以係邊教番出黎

我用 Spotify 無問題

無ga，flash翻Android 10囉，用Pixel就係咁

裝apps會唔會好反智

我要買P5啊

點會 launcher 嘅嘢你鐘意換就換ga啦，不過我建議你換機，用翻3叔同iPhone呢d，因為追左你幾日問嘅嘢，大多數都係個類機先有嘅功能嚟，甚至係手機套都係個d係香港會多

新轉會，好多野要重新學過無計
唔通個個都係電磁爐咩
用左幾日係ok既，係有d細節位要習慣下姐
殼既野理論上都係煩一次

覺
我有講過 問將個trigger point set低咗
要實在掂到條bar再拉先得

我完全冇貶義，三叔iPhone呢d大路機的確有好多便利功能令到好多人甘心留低用佢哋d機，而Pixel係無嘅，所以我先會咁講

屌 我試spotify都冇

8月24號訂 9月8號芝加哥出倉 SF今朝送到

beta果陣我見都有唔少app用唔到所以忍痛降返落嚟

大家有冇VOLTE 既問題?
用1010, 但冇自動VOLTE

係直情冇香港台嘅VoLTE用

唔係Google問題

free shipping？

唔係好明....即係咩意思
即刻香港冇一個台可以用到 volte?
通話中一定要落3G?

你講嘅原則上係啱

但root機後有方法令到Pixel用到VoLTE

依家出貨穩定咗

SF FREE SHIPPING

SF今次算系咁

睇落呢排突然間順暢咗好多 連我都可以扣錢 應該聽日出貨 好撚開心

系你老母

希望大家一齊順利收機

希望部機平平安安順利送到我哋手上

咁就煩啦....傾緊電話SEND 唔到野咁7

所以要VoLTE就轉機啦

嗯....估唔到咁基本既功能都用唔到

香港嘅電訊商有心唔俾，咁Google都無辦法啦

我哋應該係第二水大貨

咁都可以A俾電訊商？

大家升完android 11用到對話bible？

A俾？

較暗為咗省電，冇咁刺眼，唔畀隔離嘅人偷睇。依加要較返光佢
況且室內好少好光，oled唔好
我關咗自動光度調節，睇吓效果點

感覺pixel launcher唔係好好用，尤其排列嘅功能都冇
轉app就好快

未升嘅，唔好升上11住啦，冇預計咁好用

我部4 xl 反而多咗 lag

聽講話pixel冇加香港嘅carriers入去喎...?

乜黎

由Android 1.5玩到依家 Android 11，我真心已經唔需要咁多功能，我需要嘅係穩定同快，如果你有需要，咪轉個launcher囉

個對話bubble打錯字

我youtube music 都唔得。

BTW, 點樣lock screen cap 圖？

咁呀，一定係pixel仆街囉，仲可以講d咩姐

hold power and volume down

佢應該喺開app情況下，條bar swipe up and hold就會出到，而喺home page都要喺條bar上面先trigger到，如果唔係就開app drawer

其實根本冇得話邊個唔啱
google都冇預你香港人用，點會同香港啲電訊商搞

科技文盲用”聽講“嚟説服人地就已經係一個問題啦

我仲可以講d咩姐

升左上11 後幾樣唔慣
1. 冇10 咁慳電
2. screenshot要晌 swipe app果時做好on9
3. bubble chat時得時唔得

幾樣好左
1. 順到仆街
2. 手勢太sensitive成日 hi錯

2xl setting開曬但係唔覺whatsapp用到

ic...即係google 冇預計香港人用，所以冇放support 落去, 但我哋班友又自己買水貨用
係米咁理解

功能就不嬲都有係度，但就視乎世界各地每個電訊商點樣寫個 Profile，個profile由你插左sim個下會由電訊商度自動download嚟for設定點樣上網，通話等

咁你話呢？

受教了
即係香港D電訊商冇同google合作
定係 google冇同香港D電訊商合作
算啦 總之結果就係用唔撚到 除非root機

係後者，即係你所講嘅 “Google冇同香港d電訊商合作“，呢個都係每個台嘅cs嘅official answer，因為Google冇將Pixel系列正式透過香港電訊商去賣機，所以原則上香港電訊商都有權唔對Pixel系列嘅電話進行任何support

出貨了

應該九月前買嗰啲巴打出曬貨了

其實個講法都係有問題
係冇需要同香港電訊商合作
當中冇任何一方有責任

？ 全世界嘅電話台都係互相合作ga wo，唔係個漫游點用呢？

咁似有條友like完咸片又呢又路...

開 chrome 都 lag 到痴線

剛剛買左4a,佢係咪出貨扣錢

扣完錢轉頭就出貨

而家唔係講緊普通通話喎

即係好似唔同國家啲插頭，我出部機係冇預香港，點解要考慮埋香港嘅插蘇頭？
你可以自己搵轉插去用，就好似而家自己root機都有方法用

app store 好似有 呢個？

我係想講，可以屌google點解唔出港行
但係冇得屌點解佢冇同香港isp合作，亦冇得屌isp點解唔support部4a嘅volte

正式都仲係咁

用緊Niagara, 好好用

2xl 好順

但真心4a 上左11係順左好多，根本係optimize for 黎緊出既機

唔好意思 想問下amazon 4a連殼一齊買
收到個機殼未收到部機係咪正常

畀人偷咗啦

你睇返tracking係一張單定兩張?

我之前分開運, 係收到機殼先

深水埗 有冇邊間可以買住保護貼頂住當先 到時拎到機即刻狗衝去貼

睇睇先 thx

thx

如果佢係買google官方嗰個手機殼連機package 應該係同一張單一齊

25號單 錢未扣 貨未出

條BAR去到邊? 試下搵cs問下 唔知我唔係太煩佢即刻出貨畀我

只差一點點

今晚或者凌晨會出貨了

都話好唔公平㗎啦 遲你兩日仲早過你

長沙灣得唔得？
利申 冇試過！

呢間全部淘寶嘢

pixel 4a有咩mon貼好用?

市面買到嘅冇乜唔係淘X貨囉

好似得佢 不過見d人留言話個app權限需求可疑

btw 根據以下呢個網可以check到PWM ranking 500Hz以上算唔覺閃無大問題 低過250Hz算閃 小心對眼 唔好對大耐
Pixel 4 - 367.6Hz
Pixel 4 XL - 367.6Hz
Pixel 3a - 271.1Hz
Pixel 4a - 255.1Hz
Pixel 3 XL - 250Hz
Pixel 3 - 245.1Hz
Pixel 3a XL - 242.7Hz
Pixel 5 黎緊應該會好d掛

我諗係得樓上有巴打講過嘅石春貼唔係淘X貨！好似仲係香港人做嘅！不過唔平

可以睇睇

呢款我覺得幾好用
但千祈唔好上11 個touch會虧

moon貼都不過係消耗品！買張平平哋嘅算啦

我好少跌電話還好嘅

我估星際應該有得賣。樓上好似有巴打講過有

其實唔用都得啦
用左成個禮拜都冇貼

有貼可以更加粗用嘛
我宜家裸機都用得謹慎d

可能係磨沙邊！冇3a咁跣手

應該屌LTE 點解做通話要另外support
又唔見3G 會有Vo3G

Pixel 4a 有咩防偷窺既moon 貼好用呀?

用左兩個禮拜
有個問題幾困擾我
就係擺入褲袋成日會HI到啲掣
淨係個電筒都自己開咗幾次
點解決？

福仁有，女人鋪黎，得小量

加密啦

pixel3 update完 連制都撳唔到

熄咗tap to check phone同lift to check phone 佢試下

佢quality 係唔錯既，好順手又唔會黏指模。不過價錢就會d

諗住Amazon買

有冇d自拍鏡唔開窿的全屏貼

另外，4a d全屏貼有冇黑邊？

見好多都有黑邊！
全屏怕唔怕用唔到套？

要等app support, 唔關google事

依家有咩app support其實？

據我所知
google messages
android 11 Easter egg

淘緊隻Imak落嚟 廿雞 有黑邊 見大部分carousell 都賣緊呢隻

其實3g都係通話時會變左2g data只係嗰時冇咁多人留意姐

係有得較番出黎

solidsuit應該ok，但視乎塊貼fit唔fit

實際要問問呢度用犀牛盾的巴打

大概幾時先會出貨？有冇ching都係差唔多時間訂？

有嚴重彩虹紋

你好似有d誤會左，出港行同isp合作所以有得用VoLTE 係一件事嚟，所以屌Google唔出港行咪即係屌佢冇同香港isp合作所以無VoLTE，係分開唔到兩件事

至於我話香港isp有同Google合作係因為 Google Fi，因為Google Fi宣稱係香港都用到，而 Google 本身冇係香港鋪線同發射站，所以一定係租香港isp

出 星際啦，有巴打 report 過深水埗冇

古代人

都唔係嘅，有時要狂 "back"
用 gesture 好攰

幾經波折，終於到手啦

咁夜

點解特定地區出機都可以屌？
間公司邊隻product出喺邊個國家係佢商業決定 唔係一定要全球發行喎

晏晝已經到咗
不過因為返工，所以而家先玩得

好明顯你冇睇清楚我講咩，你嘅意思係因為Google嘅商業決定所以無得屌，我嘅意思就係既然Google因為project fi而會有同香港isp合作個時點解香港isp要咁死板唔俾埋 VoLTE 俾 Pixel devices用

依到d ching 冇人等pixel 5 先買??? 個個咁快買左4a

小弟係S10+用戶,
但可能人大左唔想買咁貴手機
見pixel 4a平靚正就諗住想買番部
但見佢月底就出pixel 5消息又諗住直上第5代

依家我等埋5出定係買4a ?

聽日放假你有排玩啦

同場加映
Pixel 3a + Pixel 4a

pixel5 5千零蚊對我嚟講已經好貴

4a 垃圾嚟，你慢慢等5啦

5千一部高階機我又ok既
可能4a岩學生同無番工人士用
因為4A既性價比好高

最衰佢唔係高階機呢

其他牌子都會有唔同地區嘅版本 不嬲買水貨都係要留意頻譜啱唔啱香港嘅制式用
都係果句，點解google出日版台版美版，之後香港班人買完就屌佢唔支援香港isp嘅volte，唔合理㗎喎

不過唔緊要 點講都改變唔到4a喺香港用唔到volte嘅事實

如果玩3D動作game係咪唔岩用pixel?

對於細機控嚟講，4a仲細過3a真係好驚喜

5.8吋係我至愛

pixel 5係中階機?

唔知做乜鳩部pixel 4xl一連屋企個wifi就會搞到個wifi係咁斷線
其他device都不斷reconnect
係部pixel斷返開唔連就正常返

我無話咁可以屌，但有人問點解我都想清楚咁解釋出嚟點解係咁嘅意思姐

唔啱用 Pixel 4a 呢點係真嘅

以暫時嘅 leak，係

俾面d可以叫中高階嘅

細細部之餘仲要係好輕

前11pro用家表示Pixel 4a先係正常重量

打機pixel 5應該都唔得 (如果係用765G)

講真
如果5用 865 嘅話
要我畀$8K我都肯

但如果係rumour嗰粒
4-5千我都仲猶疑緊

但事實上往績話俾google知$8K賣一部ram偏少/冇sd slot嘅旗艦pixel係冇咩出路（又睇唔到佢地會改善）
但$3K一部中階機個個狗衝
佢地可能要摸熟個市場想點先慢慢做番旗艦

我覺得 11pro 個 size 係最正
而家 pixel 4a size 一樣咁濟
仲要好輕
真係好鍾意部機

要電同ram夠
8千埋唔到單啦

Arriving September 22 - September 24

用信仰賣機係會蝕到仆街

其實你已經答咗啦 係佢哋出嘅旗艦hardware永遠都慢人兩三年 例如電 ram 鏡頭
咁剩低旗艦pixel 嘅好處就得返software 而家a系三千唔駛就有個software 搵鬼買旗艦咩

利申 等緊換5 主要係因為個廣角鏡

巴打訂咗邊款黐完俾大家睇下

成半個月先扣錢

電池膨脹投訴激增 Pixel 3 / 4 質量問題浮現

cls一上左11 個touch就勁虧, 睇黎要撇走張moon貼先得

恭喜

咩樣你仲未出貨?

咩機？

與上帝對話

上帝：唔好意思，近排太多人揾我，所以想放下假熄左個bible channel

我最近先解封account重新落單咋陰公
求祝福

唔係話唔得，而係唔好有太大期望
或者要調低個graphic settings
同樣有765G嘅OnePlus Nord同埋LG Velvet嘅表現唔係差得去邊

google 年年開出旗艦機嘅價錢俾次一級嘅hardware, 除咗我哋d信徒。大部分人都覺得唔值, 你software幾好都係唔吸引。今次部5 應該似想走中上級路線, 但同4a用同一粒U就真係超on9

9月11日星期五
4:56 下午
包裹抵達 Amazon 設施
Kenosha, WISCONSIN US

示威區

除咗 _ _ 之外我都唔知可以講咩好.jpg

btw 我個殼都係經 Kenosha 寄過香港，唔好咁擔心啦你就嚟因為部電話有情緒病ga啦

仲係未出叫我等話盡快

一撳個 chat bubble
個 Gboard 就 fc 冇得用

我見樓上順利到達都係呢個出貨點應該冇事嘅

巴打係直上定有洗過機？

Pixel 2XL
撳咗入 beta 先有 update
用 Telegram 有 chat bubble
但撳咗就個 Gboard 就一定 fc
clear 過 Gboard data 都係咁

變咗唔可以打字嘅 chat bubble

我想知清楚d 咩叫“撳咗入beta"？

喺網頁將部 Pixel 2XL 去 Opt in Beta Program

呢版

咁有冇曾經 update 過去 beta version？

冇
原本係 stable 嘅 Android 10

咁你係點樣知道你依家唔係 beta version嘅 Android 11？

對返個 version 都係 RP1A.200720.009

咁真係應該無錯wo

“先有update” 嘅意思係 setting -> system -> system update 入面顯示有 Android 11 Stable update 嘅noti，跟住係 “system update” 入面去update to an11？

如果想買泥打機
買邊款pixel 好?

洗機啦

有冇巴打 4A 到左 想賣舊機走 部IPHONE 爆MON 爆到用唔到 想轉會

唔好買 Pixel 啦，Pixel 垃圾嚟

出面大把 gaming phone，唔知個d 嘅 spec 夠唔夠你打機啦

認真mode
4XL買唔買得過

我都認真ga，又唔知你打game又唔知你要求咩spec，gaming phone仲標榜好多專for打機便利嘅功能，例如 side button，外置cooler呢d，你淨係問打機 Pixel好唔好，我真係會答你無一部 Pixel 係好ga

諗清楚你要咩 function 先啦好嗎？我唔想好似誤導左人咁

玩射擊game,對戰類既game

打PC AAA game?

amazon呢啲好似會有得退錢，如果有咩冬瓜豆腐，只係你又要遲啲先會有咁解姐

我想要雙前置speaker, wide lens, 120hz, 4500電
已經ok

成個手機台都係一堆唔知自己想要咩
又唔知部機係target咩客
結果亂咁買嘅人
咩陣營/牌子都有

尾3樣Pixel 5都會有
懷念前置speakers

更正係90hz

咁部部機都打到機嘅只係想個performance去到咩程度姐

pixel 4xl黎講電都可以，同埋行flagship u，所以都唔會話有咩大問題，只係同電競嗰啲比咪會散熱冇咁好，過熱咪降頻咁解姐

rog phone 3

其實買打部,打得機,鏡頭靚,load野快既手機用
係咪應該無咩手機做到?

咁你 current 玩緊咩 game？依家部電話玩呢d game嘅時候有咩問題？點解你要換機？你本身用開咩機款？

相機 無原生Android

咁就唔好打“已經ok"啦，你都唔ok嘅

iphone12咪得囉
不過貴啲姐

iPhone，收工

咁我係要pixel手機既前設下有埋個d野

收美金快啲 港紙慢啲

其實電都味必 我覺得應該唔會有4500

係
想咩都有應該係iPhone最正路
不過到時又會話唔係android/冇type c/裝唔到apk

你都幾有問題
限死pixel得果幾款就自己認真研究啦
連登奉旨做你consultant?
仲要畀人

人在星際！二樓對正電梯嗰間有貼賣。全屏，話係日本料。問邊度做。話都係大陸做。賣$138！
套就得個皮嘅。問都廢事！
啱嘅巴打可以上去睇吓

咁send email去Google建議佢砌呢部機囉

嘩，原來我有心靈感應一定知你有前設啦，係我唔好

佢係想要姐冇話而家有冇，佢唔是新黎，點會唔知pixel啲spec

自己打果堆requirement已經唔係低要求，之後仲要加句「已經ok」

咁我想pixel5有個幾樣野 想下都唔得？

其實我想佢繼續玩soli, 好似pixel 4咁嘅樣都冇問題，但舊電要好少少，上返3000就可以，而家pixel 5咁睇應該冇左soli

我真係唔明做乜起哂貢原來宜家pixel po咁惡
下次唔留言囉sor

近排咁多新手入黎問野，不斷重複又重複，係會燥啲

我錯la sor

總之你答咩撚都係錯，只要你答左人地就奉旨屌鳩你

所以我真係好難對客，人類真係不知所謂

你有睇開就知啲人真係咩都唔睇就一句問部機可唔可以點，點買，點運，乜都有又有啲黎揾sales買機咁，想人逐樣同佢講有咩好有咩唔好

一場誤會姐唔好嘈啦

成人銀行 以前pixel 3已經見過，佢點會唔知啲spec

pixel真係會令人精神緊張 有情緒病

一樓都有普通玻璃貼$70！
先達普通玻璃貼$50！

twitter見到

之前見到有巴打話加mon貼個mon就會虧虧地，想問係唔係每隻mon貼都係咁

sor 我明啦 我本身以為你又係放低要求就要人介紹邊部機啱用

買pixel最緊要係識佛系

媽呀我好亂呀
究竟係pixel 5 定pixel 5s定pixel 4a 5g呀

唔好出完5s過幾個月又出865版5咁呀

下巴好似窄過4a?

條黑邊好薄

屌佢5s 加個s型d咩屌

9to5google 話係5g mmwave support嗰啲嘢嚟

個款真係幾靚，有埋865就perfect 又要有返fingerprint

我都prefer fingerprint多過face unlock
不過pixel4個背脊得鏡頭都好好J

佢出865版我沖

有冇巴打試過？
好怕有彩虹紋

太前衛，應用方面跟唔上
但想喺香港用就要犧牲銀行app
魚熊掌

巴打
你係咪新開美馬acc就買4a
用邊張信用卡
你send月結單俾佢係咪有齊佢要既資料？

我都好擔心遲d買4a5g/5 會有呢個問題

有冇人升咗android 11之後whatsapp backup唔到上Google Drive
kick咗喺正在準備備份到
之前一切正常

升咗11 之後，部機一熱，個誤觸問題都幾煩

早知唔升11
beta都好過佢
升完之後連登app死日卡住
本身以為連登app問題
跟住上play store都會 唔知想點

等佢再更新啦應該好快會再更新

當pixel 用家白老鼠？
難怪其他Android 未有

我完全無呢個問題

我升晒p2 p3 p4 p4a做11， 一啲問題都冇喎

升11有問題嘅人一定係被選中嘅細路

巴打咁多機
除左P4，我得部無得升既Pixel 1

9月12日星期六

4:55 上午

包裹已離開 Amazon 設施

Kenosha, WISCONSIN US

有示威即刻走人

賣左部s20轉pixel4 xl會否好不智

會

第1次轉會落左單4a, pixel裸機會唔會好滑手？ 好唔好渣洗唔洗買殼

幾時出 5, 會唔會用8字頭cpu

唔會

4a有磨砂邊，冇咁跣手

amz 買咗omoton 4pack，有色差，上下郁mon有變色 (不推薦) 👎

巴打今日落?

Google Fi有咩特點同isp合作？

去setting可以較手勢敏感度

cap圖的功能幾時開始在多工介面

較左都冇用, 拎走張moon貼即刻搞掂

IPhone台個個都推你用ip，話an機廢
native android台就叫你，唔係死忠唔好用pixel，用返iPhone

唔介意用實驗員可以用嘅
Pixel 4代系列，粒u會快啲，你睇多啲spec先揀啦

and11好撚伏呀屌你老母

diu

第一版Q&A打多啲囉... 你想pixel圍爐區 定係 推廣區？

an11更新

係啊不過我唔急，唔cut單就得
睇定啲mon貼同諗緊要唔要殼

我都覺 moon貼太厚好難touch，下次買膠moon貼算

我覺得順咗喎
不過一撳個 chat bubble
Gboard 就 fc 用唔到

巴打whatsapp用唔用到bubble

少用 WhatsApp
唔知
不過好似見過 WhatsApp 未 support
我用 Telegram 多

我get到佢果個comment既意思唔似係問邊D機有果堆spec, 而係許願pixel 5有

係咪新ac買

我見app setting入面whatsapp有得開bubble反而telegram冇 係唔係telegram lock咗就冇

試吓入 settings, 拉到最底
長撳 Telegram for Android Xxxx 嗰句嘢兩次 （總之等佢彈 popup)
揀 Enable chat bubbles
再試吓得唔得

唔係新acc啊
新acc有promote？

新ac會封

我都係新ac！冇事。
4/8嗰水,5/8訂

我另一個新ac之前用封咗了 成日話要寄信用卡單證明

話時話順豐收咗件了 唔知要用幾多日先送到嚟

唔知亞馬遜點攪！我第一次訂就正常送到。有啲巴打又要依樣又要嗰樣！

問吓件貨係咪到咗站。係就同佢講去攪唔使送貨

有得自己揀自取點唔使加錢？

咁佢會送去你地址附近嘅站吖嘛！

電池膨脹投訴激增 Pixel 3 / 4 質量問題浮現

你地有冇人有

好

上sf網睇到件貨到咗邊㗎

佢啱啱先攬收

等出新算
原本打算買4a
但發覺730g唔啱我
粒u中階得濟

巴打一切順利呀！

電池膨脹投訴激增 Pixel 3 / 4 問題浮現

買 case 啦，好多人都會覺得磨砂膠同部機輕好似會好易跣手咁，記住係amazon買埋，香港依家/之後應該無咩地方用case賣啦

ota嘅一律建議洗機

我係

我係whatsapp emoji記錄冇曬
已經唔知關唔關個更新事

有冇試過入WhatsApp image?
係咪都係等極都load唔到？

我用 "File" 呢個app 入去有咁嘅情況，用 Google Photo 無

me too
咁即係software問題
唯有等啦
希望係WhatsApp嘅bug

你快過我嘅

冷靜啲我仲喺美國未坐飛機應該聽日坐飛機

amazon啲case好似好大好重咁，慣左裸機有啲質感揸下揸下，等到左手再算

我驚你到左手會後悔，因為4a 個mon係突出機身嘅，有mon貼都防唔到機側

我都係今日開ACC 今日訂

我都係今日訂
留個名睇下邊個到手先

咁驚

可能同一班機黎做鄰居

其實4a正面上高粒燈仔係咩黎？
我見佢差電好似唔會著

想問下呢個通知點樣先可以滑走佢,好煩 cancel 唔到
但又唔想完全block左佢呢個app既通知

自己去settings->apps & notification->see all apps->Adguard->Notification睇

入面有分類俾你熄就有，冇分類就冇

燈？邊度有燈？

我唔係想熄左個notice佢, 我只係想睇完滑走佢,

咁你去屌鳩個 developer 啦，係佢錯

上面喇叭右邊果粒仔
定其實唔係燈黎?
我用另一部電話影4a果時粒野會閃下閃下

真係有粒燈！

紅外線sensor嚟，負責測距，無個粒sensor就做唔到當你貼住面講電話個時個mon會熄嘅功能

好似google之前因為私隱問題 規定呢啲background app vpn or overlay一定要show noti講俾user知佢background行緊

Thanks

扣錢了

千祈唔好買一d 有黑邊mon貼for Pixel 4a，我啱啱發現係 星際2樓 買個張mon貼應該係因為條黑邊遮住左 粒 紅外線depth sensor

所以“貼面”通話可以熄mon呢個功能無左，變左貼面通話會著住mon誤觸左個mon引起一連串問題

今年pixel 影相應該比蘋果追返哂
蘋果換左imx555 ,pixel 好似仲用萬年363
加埋A14 chips, 拍片同影相應該好大進步

呢到有冇巴打係iPhone轉4a 見到iPhone啲價就覺得嘔心 完全唔值

一部頂3, 4部

由ios轉過 pixel 4a, 由nexus 5x到依家終於android 可以令我轉翻黎

為左影相唔會既 但個解鎖會好唔方便

又未去到嘔心嘅
iPhone 始終都多啲功能
又用旗艦U
只係你用唔著啫

睇下你隻fps game支唔支援120hz?
我睇youtube啲散熱測試，iphone溫控麻麻，但其他都符合你要求，不過講翻打機gaming phone真係有物理優勢，有side key同內置+外置散熱，成日打fps嘅話值得出一部

到依家第3代嘅gaming phone, 我真係唔可以唔承認佢嘅 物理優勢 真係好強, 所以我先會問得咁detail

無計，普通機要顧手感同設計，gaming phone擺明就係專業。 玩moba同fps無side key同一鍵換裝好難打，而且開max setting時間耐都唔會throttle真係關鍵，旗艦機比唔到你

仲有external cooler呢個真係一絕

用左差唔多兩星期
S730講真又真係唔講又d咩太大問題, 叫做夠用
電量真係好滿意
screen-to-body ratio都算高, 左/右側孔設計對我黎講易接受過M額>水滴/家燕墨
雖然唔常拍片影相,不過隨手影叫做有張唔錯嘅相
真係好輕/一手掌握唔錯
仲有其他優點pixel系列都係大同小異唔多講
講返用落有d咩會留意到
可惜唔係雙卡槽,第二張要e-sim
整體個個框粗幼其實有少少唔同, 仲有下巴
機殼用類膚塗層係幾好摸, 但係會令人擔心後續保養會點(黏/脫落)
不過以上注意點係2800HKD有找嘅問題都不成問題

我心思思想轉會 但煩緊安全性 同埋成個iOS ecosystem入面嘅連動 嘅問題 前者 依加喺香港地 咁L危險 我唔會想我部電話好易就比人crack到 後者就主要係iCloud同handoff

你轉咗會之後 個感覺係點樣 特別係我上面講嘅兩點

Ongoing notification 冇得滑走

google啲QC

尋晚發夢收到部4a
摸上手好好觸感

拍片iphone一向冇對手 影相都追到android 水平

用中国公司嘅電（欣旺達）

2020-09-12 12:46

快件在【美國芝加哥營運中心】已裝車，準備發往下一站

巴打已經癲咗

慘到我依家想真人搵佢, 想俾佢感受下一部真實嘅pixel 4a係點樣嘅

到底乜嘢係5s阿

仲癲過我

原來係"Skip lock screen" option問題.....

我上左車兩日都無郁過了

應該搭緊飛機

巴打有心，足矣
我繼續佛系等待

Pixel 5 sample? semi-finished? standwithHK?

巴打卡住喺邊個位

device name都寫住5s
明明係4aXL 扮咩5仔

原來係咁, 依家 screen cap 都做到

6/9 account終於解封
8/9 有貨即刻落單

依家等扣數ship
希望唔好突然出咩枝節

4a你地用原裝牛原裝線差電會唔會顯示“快充中”？

冇事嘅見依家出貨好穩定

你地部4a一日要叉幾多次電

我用開英文, 會顯示 "Rapid charging" , 中文唔知係咩

應該順豐group一兩日嘅貨之後先一齊寄過嚟所以要等 可能我哋一齊拎機

你哋係拎返屋企先打開你係喺現場拆出嚟 先簽名

唔覺有

到底有冇25號仲未出貨既苦主

快件改派至同城網點自取（包括順豐自營網點、順便智能櫃及順豐合作點）：豁免服務費

舖頭定係智能櫃 快啲 直接網上叫佢改定先

錢都未扣?直接搵cs啦

上次先搵完

我27號都出咗貨係咪漏咗單

小弟發覺up左去11呢幾日都係好順，無咩太大問題，係誤觸多左d,個人覺得順過10

我都覺得順，但好可惜，我已經發現有bug

都係，有 d apps 用唔到

不過用得 pixel , 都係想試新野

Rapid charging應該係"快速充電"
因為我自己係用Zenfone 6隻牛同線
淨係顯示“充電中”
咁係咪即係唔係用緊快差?

咁點解你唔用翻原裝線同牛? 用左咪會知道分別囉

2日先叉1次
之前朝早930用到凌晨2：00
Screen on左6個半鐘都仲有54%電

準備下星期訂 緊張仔

而家應該買4a定等多陣出新機好

Android11?

同問，見佢就出pixel 5
有思思

10
我冇升

問左話處理緊星期四到依家都係差小小

可惜我一定要雙卡同要電量要求大d, 否則我都要4a了

power+volume down都cap到圖
回歸原始

有無人個YouTube music要入app先控制到暫停同播放個d點解無得lock screen個時較

想問 shipped 之後 大概幾耐先會更新 tracking details

我部4XL都有同樣問題
Media storage一日可以食我15%電
有冇人知點解？reddit唔見有人討論

凌晨就會更新 係去到順豐收件後運送速度慢 唔知幾時上機

我應該睇埋今日嘅電量消耗先再睇下點report俾google知, 同埋whatsapp都係其中一個食電食得好勁嘅app黎, 明明我都冇點開過

巴打有冇開Whatsapp Daily Backup to Google Drive?
我懷疑緊係咪關依個function事

bubble chat未試過得

我尋日熄左, 所以先想睇下今日會發生咩事

Google assistant 都識 screen cap

用得多佢會有粒製排前面比你 cap

等我都試下
但係如果真係whatsapp問題應該report比google定whatsapp

我個部琴日上左機喇，半空中

順豐係咪會顯示上咗機

真係有用？

我都係順豐

好驚 又比人偷機

其實有冇方法較返個mon白小小?

我都係除左moon貼先叫正常返

長按＞揀靜音
都唔啱心水就按長按＞右上齒輪＞再揀

唔除 反應係咪太快？

兩邊都會，因為同時都食電，痴線

你地螢幕顏色用自然定強化？
兩者好似冇咩分別咁

你係咪又用 VPN 嚟呀？

而家都月中，唔差在等多半個月啦

咁緊係睇咗pixel 5乜料先決定啦

同埋11月係咪 Amazon 有大特價？
諗住到時會唔會平幾百

cyber monday?
根據過往經驗就有減
4XL減200USD
3aXL 減100USD
4a開價咁低,我諗頂盡減50USD

會
但依家$350已經好平
你唔好預到時平得多（仲未計你要等到11月嘅time cost

依家4xl賣7200，平1550都平好多。

cyber monday-200賣799
但4月最低減到699

好似又有5 同5s? 一個support 5g一個唔support?

唔除既話會有時detect唔到
我畫條橫線，佢變左斷斷續續一點一點
未升11之前係冇事

月頭買 啱啱扣咗數

原廠殼到咗
但要啲時間習慣 感覺手機笨重咗好多

等左幾耐先到？

大鑊啦...
部機ship咗幾日都仲停留喺Package arrived at an Amazon facility...
部機molamola

唔係啩 仲未送去芝加哥

琴晚熄咗backup upload to drive之後
Media storage照食咗3%電
Whatsapp就冇再食

正常

我卡住呢度

有冇人知pixel4a喺UK用唔用到？
嗰啲咩頻譜係咪會唔同

雖然我見無食咁多, 但係係我部機而言, media storage 同 whatsapp 都係咁食電, 只係食少左

終於到我加入pixel 行列

自然，另外嗰啲味精啲咁解
你睇下係咪開左night light, 開左會黃，但唔係嘅就好似冇得自己教rgb

星期六日呀

係就去uk買啦行貨，係vat貴多幾舊咁解姐

有無 Pixel3 巴打諗住轉 Pixel5

呢個嘅下個update就係上機㗎喇

我見星期六佢都做嘢 琴日先送完去芝加哥

好彩趕得切星期日前

我果部到左香港唔知幾時到呢?

停咗幾日係咪畀黑人搶走了

你叫佢轉去門市拎定係送貨上門 送貨上門係咪要畀幾廿蚊

amazon送上門一蚊都唔洗比嫁

咁正 仲以為送貨佬會上門收錢

等咗一個月左右 8月頭訂嘅 estimated arrival8月尾 但一直冇貨 9月頭有返貨 跟住cs叫我取消訂單再落過order 同埋免費priority shipping

呢個套值唔值40美金

可以玩玩

正喎快啲試下睇下有冇改善

岩岩update 哂, reset 一次就正式用

25號訂今日到香港

就係見你有update我先擔心

巴打咩機? 等咁耐嘅

照咁睇聽日應該到我

快啲問下cs

過多日先 當佢weekend放早做唔切我果部

我見有巴打25號落單都未扣錢

我覺得值其他人未必咁諗啦 買呢個殼係因為貪佢原廠同埋texture+撞色夠特別 不過覺得實物同display幅圖有啲出入 本身expect佢會灰啲淺色啲 不過overall還好

手感唔錯 雖然有少少厚

時間同我一模一樣

你又卡住？

佢一直都唔扣錢出貨比我
屌佢 唔知點好 問左cs兩次都話處理緊
又話好快發貨

Amazon轉咗目標針對你

人地25號到埋香港 我呢

上面啱啱答咗

P3係我用過最麻麻既機
人品差，成日虧呢樣壞果樣

起飛中

又比人偷 ？ 卡左好耐

package has stolen

畀多一日時間佢啦聽日佢地星期一

第二次了

你係咪同黑人有仇

RAP

呢個正呀最緊要買埋鐘頭

等左3星期 終於到左sf送貨員手上😭

幾時落訂？
見依家快極都要個半月

巴打有冇好似我咁 卡左 係 shipped

話p3同p4電池發漲真唔真？
呢到有無人遇到過？

用緊s10+, 想出部pixel, 出4a定4xl好
pixel用泥for番工/發夢用

4a la

唔係heavy user就4a夠啦
唔趕咪等11月睇吓減幾多囉

希望唔好好似我咁 比人偷機

11月似cut成1500蚊

我係香港出左車喇
26號btw

鏡頭用唔著

不過, 都有可能係sf d人漏左, 所以過多1,2日無你就要搵Amazon問發生咩事

其實4a 5g以佢既spec同software黎講抵唔抵買,如果唔將佢同4a比較既話(因為4a一定係最抵)
諗緊買唔買埋部4a 5g玩

我買左黑綠，原先係amazon 買，但出貨期一改再改跟住cancel 左，係Google store 直接送集運算

btw 上次用ups

邊間集運?

好撚好J
我忍唔住即刻amazon訂咗

android 11 係咪冇得加返相機制係lock screen ?

買唔起

循環再造環保嘢都要賣咁貴

循環再造=/=平

循環再造只係盡量唔開發新資源
唔代表將舊嘢變新唔洗成本（其實可能仲貴啲

我懷疑除咗VPN, 新acc買貴價野都會話unusual activity detected而封acc
係要臨ship先阻9你，濕滯
然後解封得嚟已經冇貨

係幾靚三百幾蚊有啲卻步

三百幾已經多過機價1/10
我會顏擇唔用套

利申3a無套咗成年個背花哂
但唔肉酸

如果我買4A
真係想連套都慳返

有諗過㗎 但係膠底一定一陣就花晒

終於扣左錢
出貨計件貨到香港要幾耐時間

4－5日啦最快

好似得5，冇5s

希望你唔好比人偷

你係咪對Amazon 已經冇希望了

如果呢次 都比人偷 就真係冇希望了

如果再偷咗真係成為經典案例

double press 個power button

me 2xl day-0 已有

我係amazon到買
之前個ac舊電話無用好耐認證唔到
所以直接開個新一黎就訂4a
無事

day0 +1

柴灣送柴灣較遠要加多日認真咩

睇左咁多pixel 既post都唔覺得大家有提過multi user功能
我就因為multiuser功能就一定要pixel or AndroidOne電話
iphone無呢個功能 我幾想用IOS都唔會用

Nokia都有

對面海就要篤篤 送貨員又冇咩油水 梗係 做嘢慢啲

想問下 可唔可以用返之前samsung機條typec線同個3腳插charging pixel 4a
會唔會整壞舊電

想問下係咪無得好似samsung咁 有得一鍵kill apps

電話識detect 㗎喇

你試下自己狗衝去營業點拎

無 message 通知唔好去個站點拎

recent app, 掃到最左....

下晝4點先到個站點, 拆得車黎都收工, 搵邊個去送呢

下次一到香港好打電話去sf 同佢講轉去個站點拎啦, 記住用你登記送貨個電話打去

我好耐以前去過一次荔枝角 自己衝上去 佢叫我自己搵 就拎到

咁呀, 祝你好運

祝我好運有撚用咩 祝佢好運啦

唔該 由samsung 轉會 要適應下

其實都唔止你嘅, 所以未收到機嘅巴打我都要祝佢地好運

佢話8點前送到，好驚，而家放工即刻9衝返屋企

屋企人有冇人幫手

叫佢唔好送錯隔離屋就得 confirm地址同佢

就係岩岩今晚無人估唔到今朝到香港，夜晚就送到

呢樣野唔係 An 機就有？

有, 主要係電量同容量唔多點

想請問Amazon 買pixel4a係用順豐運黎香港？有無得係順豐站拎貨？

睇派彩 有時ups,dhl

有咩好用既pdf editor?

屋企無人收件，睇黎要諗辦法

有
等得好辛苦

送之前會打比你 你話轉去門市拎就得

所有速遞都係咁處理？

順豐就一定得 ups dhl未試過

好，唔該曬

落咗單先啦

到你有運貨單號 直接搵速遞CS叫佢改都得

諗緊不如比人賺2,3百買現貨

有無人用犀牛盾? BPA free好似幾好 但唔知佢會唔會太厚用指纹唔方便

9月5落訂，今日扣左錢，係咪就快ship?

應該一日內會ship

終於識郁

大貨到

你嗰邊啲員工好懶

Pixel 2 xl 用家表示一定要轉

個插頭5v 3a點解都做唔到快速充電

會唔會係Amazon懷疑係呃機黨blacklist佢
就嚟開得pixel苦主區

pixel5好似未講有Titan clip?
定係一定會有

一定會有

btw titan chip

希望4a部機可以頂到 出6或者7

ching上次係拆貨發現冇機定係運貨中途冇咗？
今次記得拍片開箱

部機問題，掉左佢啦

連環不幸事件 祝你聽朝起身 即刻有update

仲有？

用到1冇得update先再買

你哋lihkg app圖片模式 show唔show到 YouTube圖？

我用緊其他機都係睇唔到 應該此乃正常現象

sf勁垃圾,而家都未送到想點

8號美馬買咗嘢 唔係電話 加咗二百fast shipping
琴日到香港之後有呢個msg 有條link比你揀去邊拎
本身直送屋企 但怕冇人 所以轉咗sf櫃
結果今日係屋企 速遞打嚟個時會問送櫃定屋企
啱啱係屋企收貨了
第一次用ups 之前dhl送之前都會打嚟問下先

買pixel有3年software update，但係hardware爛咗要整好麻煩。買香港行貨嘅手機就無咁長嘅update，不過叫做有保養維修。
到底買唔買pixel好呢

又去到邊個進度

佢話8點前送到

5/9訂，新預計時間23/9

之前唔係leak左個5s? 工程機黎？

算啦等聽日啦

Samsung,Sony,oneplus 都有3年update
但係唔係原生rom
可以轉會了

咁快？我仲停係綠bar第二格

唔通又要send email屌佢加速？

2/9 訂24/9到

遲我10日訂 但係遲得我1日有機 公平咩

我顯示都係22號 信唔過 會提早的

睇進度應該聽日會扣錢

唔好買 Pixel

help this company